我只係一個好普通嘅人，但我想盡一分力

願今次抗爭終可得勝，願暴君不得善終，義士長存！

他們先是無視你，再來是嘲笑你，接著他們與你戰斗，最后你贏了

願天國嘅三位義士保佑香港，與我們同存！

就是因為自己非常怕死，所以才會對別人的死亡流下眼淚

願世界及更多人明白義士嘅苦衷，站在抗爭者的一方，讓暴政崩潰，讓香港得以自由及和平！

要活就要像明天你就會死去一般活著。要學習就要好像你會永遠活著一般學習